有冇人做intern間公司冇wfh?

應唔應該quit

私人

唔係啦 ba撚

啱啱負責intern個EO打咗嚟
一星期wfh 本身返去都唔太多嘢做
但wfh預佢隨時打嚟

如果真係因為冇wfh中左 或者帶到比家人 我真係屌出聲

依個真
Wfh隨時打黎搵你開會

intern廉價勞工,一係無野做,如果真係當你廉價勞工D公司通常都無WFH
最多咪請no pay囉,反正都本身都無乜人工嫁啦

但我啱啱問埋supervisor
佢同我講唔洗做野

唔自爆我部門唔多intern
一講就係人都知

如果私人公司話唔洗返工，冇話係wfh，本身人工以鐘數計，係咪即係無糧出？

我估係 因為都知係屋企冇嘢做
私人公司點都唔會蝕比你

但私人公司以鐘計通常intern都月薪計
Part time先計時薪
除非請事假 先除返扣1日人工

咁你唔好彩 唔返冇錢既話我反而想返

話就話wfh ，不過就冇糧出，即係迫人放無薪假

我都係呀

Wa diu咁洗唔洗你做野

做緊九龍灣奥X斯intern，都係要照翻

中小企表示仲未有通知

quit 命仔要緊